想買部手機俾娘親

2～4k 有咩推介 我諗最緊要大Mon
佢睇野有D唔清楚